<resources>
    <string name="app_name">LenddoData</string>
    <string name="grant_access">Conceder Acceso</string>
    <string name="permission_intro">Por favor otórganos permiso a tu teléfono, mensajes de texto, contactos, localización, y calendario para poder generar tu score de crédito. Puedes estar tranquilo que tus datos se protegerán de acuerdo a los estándar de la industria relacionados con encripción de datos privados en internet.\n</string>
    <string name="learnmore_allcaps">Leer más</string>
    <string name="back_allcaps">Regreso</string>
    <string name="cancel_allcaps">Cancelar</string>
    <string name="done_allcaps">Hecho</string>
    <string name="submit_allcaps">Enviar</string>
    <string name="continue_allcaps">Continuar</string>

    <string name="permission_rationale_partial">Para segir usando la app, necesitas los siguientes permisos:</string>
    <string name="permission_rationale_complete">Para estar seguros que entiendes la información que recopilamos, a continuación te entregamos un detalle de los permisos requeridos:</string>

    <string name="permission_title_sms">SMS</string>
    <string name="permission_title_phone">Teléfono</string>
    <string name="permission_title_location">Localización</string>
    <string name="permission_title_contacts">Contactos</string>
    <string name="permission_title_calendar">Calendario</string>

    <string name="permission_detail_sms">Solicitamos acceso a tus mensajes de texto para determinar a qué contactos envías mensajes más frecuentes. Esto nos ayuda a construir un gráfico de tu red social utilizando los datos que nos compartes.</string>
    <string name="permission_detail_phone">Solicitamos acceso a tu teléfono para conocer el ID de tu dispositivo Android, que es enviado a nuestros servidores para propósitos de análisis. Solicitamos acceso a tu registro de llamadas para determinar a qué contactos llamas con más frecuencia. Esto nos ayuda a construir un gráfico de tu red social utilizando los datos que nos compartes.</string>
    <string name="permission_detail_location">Estudiamos periódicamente tu localización. Esto nos ayuda a estimar con cierto grado de exactitud tus sitios más visitados. Usamos esta información como una señal para construir tu score de crédito.</string>
    <string name="permission_detail_contacts">Solicitamos acceso a tus contactos para determinar con quién te relacionas frecuentemente. Esto nos ayuda a construir un gráfico de tu red social utilizando los datos que nos compartes.</string>
    <string name="permission_detail_calendar">Al acceder a los eventos de tu calendario nos ayudas a determinar el tiempo en el día que estás mas ocupado. La gente que está ocupada durante el día tiene diferente comportamiento que la gente que está ocupada durante la noche. Usamos esta información para construir tu score de crédito</string>

    <string name="feedback_title">Ayúdanos a mejorar</string>
    <string name="feedback_inquiry">¿Cuál es tu razón principal para no compartir datos?</string>
    <string name="feedback1">Estoy preocupado acerca de la privacidad de mis datos.</string>
    <string name="feedback2">No entiendo cómo estos permisos me ayudan.</string>
    <string name="feedback3">No entiendo como utilizan mi información.</string>
    <string name="feedback4">Otros</string>
    <string name="thank_you_title">Gracias</string>
    <string name="thank_you_detail">Tu feedback nos ayuda a mejorar nuestra experiencia de producto.</string>

    // Validation Message
    <string name="validation_msg_unsupported_exception">Validation is disabled.</string>
    <string name="validation_msg_mandatory_field">This field is required.</string>
    <string name="validation_msg_validation_disabled">Validation is disabled.</string>
    <string name="validation_msg_invalid_date">Invalid date.</string>
    <string name="validation_msg_invalid_date_format">Invalid date format.</string>
    <string name="validation_msg_invalid_email_format">Invalid email format.</string>
    
</resources>
